諗起周庭係議會講句「主席」都無力就覺得好on9

難為連登咁多打手幫佢宣傳

依加又無壓力啦？距離果陣辭職進步不少

彈出彈入

真話就是，她贏面不大。姚教授應該出港島的。

yes 頭油人廢freeride, 完全上唔到大場面 大佬真係投唔落

講真話唔啱聽，睇落呢個有好多眾志粉絲

好撚柒

咪係囉
都唔知走去九西做乜
正常都應該掉返轉啦
都唔知咩部署嚟

有任生攪局，隨時建制派會贏埋

啱既九西選民最鍾意女人，尤其係西女人